《**花樣少年少女～美男♂學園～**》，是一部[日本](../Page/日本.md "wikilink")[愛情](../Page/愛情.md "wikilink")[校園](../Page/校園.md "wikilink")[偶像劇](../Page/偶像劇.md "wikilink")，故事改編自[日本](../Page/日本.md "wikilink")[漫畫家](../Page/漫畫家.md "wikilink")[中条比紗也的](../Page/中条比紗也.md "wikilink")[日本漫畫](../Page/日本漫畫.md "wikilink")《**[偷偷愛著你](../Page/偷偷愛著你.md "wikilink")**》（原名：），由[堀北真希](../Page/堀北真希.md "wikilink")、[小栗旬](../Page/小栗旬.md "wikilink")、[生田斗真主演](../Page/生田斗真.md "wikilink")。2007年7月3日起於日本[富士電視台播出](../Page/富士電視台.md "wikilink")，2008年5月4日起於[香港](../Page/香港.md "wikilink")[無綫電視](../Page/無綫電視.md "wikilink")[翡翠台及](../Page/翡翠台.md "wikilink")[高清翡翠台播出](../Page/高清翡翠台.md "wikilink")，2008年7月9日起於[台灣](../Page/台灣.md "wikilink")[緯來日本台播出](../Page/緯來日本台.md "wikilink")。劇裡的校園場景主要在位於[日本愛國學園大學](../Page/日本愛國學園大學.md "wikilink")、[流通經濟大學](../Page/流通經濟大學.md "wikilink")。

## 故事概要

蘆屋瑞稀是在[美國長大的日本僑生](../Page/美國.md "wikilink")，因幾年前在美國時被不良份子擄走，幸好有佐野泉救了她，但佐野泉也被割傷了韌帶，自此不再跳高，瑞稀很崇拜他，亦為了補償自己令泉不再[跳高](../Page/跳高.md "wikilink")，為了想更瞭解泉和幫助泉再次跳高，瑞稀便決心轉校到泉就讀的[日本櫻咲私立高校](../Page/日本.md "wikilink")，但由於櫻咲私立高校是一所男子學校，瑞稀便扮成男生進入該學校就讀。幸運地，她和泉就讀於同一班，並且連宿舍都選擇是同一個房間，但佐野泉從一直都不受瑞稀的努力勸喻，到慢慢開始重新跳高，都是因為瑞稀。而泉的好友中津秀一則喜歡上了扮成男生的瑞稀，導致可憐的中津以為自己是同性戀……。

## 人物介紹

### 櫻咲学園

#### 第二宿舍

<table>
<thead>
<tr class="header">
<th><p>演員</p></th>
<th><p>角色</p></th>
<th><p>香港配音</p></th>
<th><p>介紹</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><center>
<p><a href="../Page/堀北真希.md" title="wikilink">堀北真希</a></p></td>
<td><center>
<p>蘆屋瑞稀（16）</p></td>
<td><center>
<p><a href="../Page/鄭麗麗.md" title="wikilink">鄭麗麗</a></p></td>
<td><p>櫻咲學園二年級生。從美國回來的僑生。國中時看到跳高選手‧佐野泉的電視特輯，被他跳高時的身姿吸引而崇拜他。由於泉不知為何不再跳高，因此瑞稀抱著泉再跳一次的夢想回到日本。回國後，瑞稀以「男人」的身分進入泉的學校──「櫻咲學園」就讀，幸運的和泉成為同學及室友。個性單純、直率，體育方面萬能，特別擅長於短跑。喜歡泉。</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><center>
<p><a href="../Page/小栗旬.md" title="wikilink">小栗旬</a></p></td>
<td><center>
<p>佐野泉（16）</p></td>
<td><center>
<p><a href="../Page/黃啟昌.md" title="wikilink">黃啟昌</a></p></td>
<td><p>櫻咲學園二年級生。瑞稀的同學及室友。國中時，是備受期待的跳高選手，但在一次腿傷事件後退出跳高界。傷癒後，雖然仍待在田徑社裡，但不參與活動。乍看之下似乎很難相處，但其實只是個「普通的男孩子」。酒量特差，只要飯菜或點心中含有微量的酒精，就會變身為「接吻魔」。在不知不覺中，他的態度逐漸為瑞莃而改變。喜歡瑞莃。</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><center>
<p><a href="../Page/生田斗真.md" title="wikilink">生田斗真</a></p></td>
<td><center>
<p>中津秀一（16）</p></td>
<td><center>
<p><a href="../Page/黃榮璋.md" title="wikilink">黃榮璋</a></p></td>
<td><p>櫻咲學園二年級生。瑞莃及泉的同學與好友。體育萬能的足球少年。因為愛上了瑞稀，十分煩惱自己是否為同性戀，但完全沒發現瑞稀其實是女人。非常熱愛足球，有「運動場的年輕獅子」之稱，個性非常熱情，對朋友很體貼，決定去做的事絕對不會反悔。</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><center>
<p><a href="../Page/水嶋宏.md" title="wikilink">水嶋宏</a></p></td>
<td><center>
<p>難波南（17）</p></td>
<td><center>
<p><a href="../Page/李致林.md" title="wikilink">李致林</a></p></td>
<td><p>櫻咲學園三年級生。瑞稀、泉、中津等人所住宿的第二宿舍的舍長。是個花花公子，十分受女生歡迎。第二宿舍全體都十分擁戴他，其中二年級的中央更是瘋狂的愛慕他。與第一、第三宿舍舍長同樣為「花櫻會」的成員。</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><center>
<p><a href="../Page/山本裕典.md" title="wikilink">山本裕典</a></p></td>
<td><center>
<p>萱島大樹（16）</p></td>
<td><center>
<p><a href="../Page/伍博民.md" title="wikilink">伍博民</a></p></td>
<td><p>櫻咲學園二年級生。瑞稀、泉、中津等人的同學，和中津同寢室。具有不可思議的能力，人稱感應少年，似乎能看見別人看不見的東西。總是很有興趣的觀察瑞稀。雖然也受到排擠，但中津卻仍主動接近他。</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><center>
<p><a href="../Page/岡田將生.md" title="wikilink">岡田將生</a></p></td>
<td><center>
<p>關目京悟（16）</p></td>
<td><center>
<p><a href="../Page/張裕東.md" title="wikilink">張裕東</a></p></td>
<td><p>|櫻咲學園二年級生。瑞稀、泉、中津等人的同學，田徑社社長。自稱「情報通」，外表不錯，但戀情總是以「關目你人真好」結束。雖然身為社長，卻對社團不投入，直到泉繼續跳高之後，才變得認真。</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><center>
<p><a href="../Page/木村了.md" title="wikilink">木村了</a></p></td>
<td><center>
<p>中央千里（16）</p></td>
<td><center>
<p><a href="../Page/曹啟謙.md" title="wikilink">曹啟謙</a></p></td>
<td><p>櫻咲學園二年級生。瑞稀、泉、中津等人的同學，視臉為生命的美少年，把同樣身為「可愛系」的瑞稀視為對手，一開始處處與瑞稀作對，但熟悉之後常與瑞稀討論難波學長的話題。</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><center>
<p><a href="../Page/溝端淳平.md" title="wikilink">溝端淳平</a>（<a href="../Page/JB5.md" title="wikilink">JB5</a>）</p></td>
<td><center>
<p>嵯峨和真（16）</p></td>
<td><center>
<p><a href="../Page/陳卓智.md" title="wikilink">陳卓智</a></p></td>
<td><p>櫻咲學園二年級生。足球社的社長。與同為足球社的中津十分友好。</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><center>
<p><a href="../Page/五十嵐隼士.md" title="wikilink">五十嵐隼士</a>（<a href="../Page/D-BOYS.md" title="wikilink">D-BOYS</a>）</p></td>
<td><center>
<p>野江伸二（16）</p></td>
<td><center>
<p><a href="../Page/蘇強文.md" title="wikilink">蘇強文</a></p></td>
<td><p>櫻咲學園二年級生。漫研社的社長。擅長發明奇怪用途的機器，為了Cosplay所以也擅長製作服裝。</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><center>
<p><a href="../Page/崎本大海.md" title="wikilink">崎本大海</a></p></td>
<td><center>
<p>京橋新（16）</p></td>
<td><center>
<p><a href="../Page/馮錦堂.md" title="wikilink">馮錦堂</a></p></td>
<td><p>櫻咲學園二年級生。棒球社的成員。與運動系的中津、嵯峨等人友好。</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><center>
<p><a href="../Page/千代將太.md" title="wikilink">千代將太</a></p></td>
<td><center>
<p>澱屋橋太壹（16）</p></td>
<td></td>
<td><p>櫻咲學園二年級生。非常喜歡搞笑和惡作劇，和嵐山是好朋友。</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><center>
<p><a href="../Page/田島亮.md" title="wikilink">田島亮</a></p></td>
<td><center>
<p>嵐山讓（16）</p></td>
<td></td>
<td><p>櫻咲學園二年級生。非常喜歡搞笑和惡作劇，和澱屋橋是好朋友。</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><center>
<p><a href="../Page/標永久.md" title="wikilink">標永久</a>（<a href="../Page/JB5.md" title="wikilink">JB5</a>）</p></td>
<td><center>
<p>淡輪恭一（16）</p></td>
<td></td>
<td><p>櫻咲學園二年級生。漫研社的成員，非常喜歡角色扮演。</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><center>
<p><a href="../Page/岡田光.md" title="wikilink">岡田光</a></p></td>
<td><center>
<p>高井田睦（16）</p></td>
<td></td>
<td><p>櫻咲學園二年級生。非常喜歡電動和卡拉OK。</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><center>
<p><a href="../Page/池田純.md" title="wikilink">池田純</a>（<a href="../Page/JB5.md" title="wikilink">JB5</a>）</p></td>
<td><center>
<p>上新莊樹（16）</p></td>
<td></td>
<td><p>櫻咲學園二年級生。非常喜歡電動和卡拉OK。</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><center>
<p><a href="../Page/鈴木康太.md" title="wikilink">鈴木康太</a></p></td>
<td><center>
<p>上野芝奏太（16）</p></td>
<td></td>
<td><p>櫻咲學園二年級生。漫研社的成員。</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><center>
<p><a href="../Page/柴崎佳佑.md" title="wikilink">柴崎佳佑</a></p></td>
<td><center>
<p>水無瀨學人（16）</p></td>
<td></td>
<td><p>櫻咲學園二年級生。非常喜歡電動和卡拉OK。</p></td>
</tr>
</tbody>
</table>

#### 第一宿舍

<table>
<thead>
<tr class="header">
<th><p>演員</p></th>
<th><p>角色</p></th>
<th><p>香港配音</p></th>
<th><p>介紹</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><center>
<p><a href="../Page/石垣佑磨.md" title="wikilink">石垣佑磨</a></p></td>
<td><center>
<p>天王寺惠（17）</p></td>
<td><center>
<p><a href="../Page/李錦綸.md" title="wikilink">李錦綸</a></p></td>
<td><p>櫻咲學園三年級生。第一宿舍的舍長，空手道社的社長。對難波抱有異常的競爭意識，學園任何競賽都會跑來宣戰。但身為「花櫻會」的成員，一旦遇到事件還是很團結的。軍人作風的外表，內在也是十分火熱的男人。</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><center>
<p><a href="../Page/高橋光臣.md" title="wikilink">高橋光臣</a></p></td>
<td><center>
<p>大國町光臣（16）</p></td>
<td><center>
<p><a href="../Page/雷霆.md" title="wikilink">雷霆</a></p></td>
<td><p>櫻咲學園二年級生。空手道社的成員。在紀律森嚴的第一宿舍位於落後的位置。常被天王寺施予嚴酷的肌肉鍛鍊。</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><center>
<p><a href="../Page/武田航平.md" title="wikilink">武田航平</a></p></td>
<td><center>
<p>北花田航平（16）</p></td>
<td><center>
<p><a href="../Page/陳廷軒.md" title="wikilink">陳廷軒</a></p></td>
<td><p>櫻咲學園二年級生。空手道社的成員。和大國町同樣是第一宿舍的後段班。</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><center>
<p><a href="../Page/鈴木亮平.md" title="wikilink">鈴木亮平</a></p></td>
<td><center>
<p>明石總一郎（16）</p></td>
<td></td>
<td><p>櫻咲學園二年級生。空手道社的成員。</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><center>
<p><a href="../Page/佐籐雄一.md" title="wikilink">佐籐雄一</a></p></td>
<td><center>
<p>帝塚山翔太（16）</p></td>
<td></td>
<td><p>櫻咲學園二年級生。空手道社的成員。</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><center>
<p><a href="../Page/西山宗佑.md" title="wikilink">西山宗佑</a></p></td>
<td><center>
<p>七道宗磨（16）</p></td>
<td></td>
<td><p>櫻咲學園二年級生。柔道社的成員。</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><center>
<p><a href="../Page/早川諒.md" title="wikilink">早川諒</a></p></td>
<td><center>
<p>御殿山左京（16）</p></td>
<td></td>
<td><p>櫻咲學園二年級生。柔道社的成員。</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><center>
<p><a href="../Page/萩原達也.md" title="wikilink">萩原達也</a></p></td>
<td><center>
<p>石切寬人（16）</p></td>
<td></td>
<td><p>櫻咲學園二年級生。柔道社的成員。</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><center>
<p><a href="../Page/松下幸司.md" title="wikilink">松下幸司</a></p></td>
<td><center>
<p>正雀漣（16）</p></td>
<td></td>
<td><p>櫻咲學園二年級生。柔道社的成員。</p></td>
</tr>
</tbody>
</table>

#### 第三宿舍

<table>
<thead>
<tr class="header">
<th><p>演員</p></th>
<th><p>角色</p></th>
<th><p>香港配音</p></th>
<th><p>介紹</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><center>
<p><a href="../Page/姜暢雄.md" title="wikilink">姜暢雄</a></p></td>
<td><center>
<p>姬島正夫（奧斯卡・M・姬島）（17）</p></td>
<td><center>
<p><a href="../Page/梁偉德.md" title="wikilink">梁偉德</a></p></td>
<td><p>櫻咲學園三年級生。第三宿舍的舍長，戲劇社的社長，自認為是外國人。如論何時，一舉一動都十份的做作。「花櫻會」最後一名成員，常與難波、天王寺互相競爭，但似乎不被另外兩人看在眼裡。</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><center>
<p><a href="../Page/加藤慶祐.md" title="wikilink">加藤慶祐</a></p></td>
<td><center>
<p>八尾光</p></td>
<td></td>
<td><p>作為姬島的部下，總是被任意的使喚。</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><center>
<p><a href="../Page/渡邊俊彥.md" title="wikilink">渡邊俊彥</a></p></td>
<td><center>
<p>今宮昇</p></td>
<td></td>
<td><p>戲劇社的成員，受到姬島很大的影響。</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><center>
<p><a href="../Page/高橋優太_(俳優).md" title="wikilink">高橋優太</a></p></td>
<td><center>
<p>四條春樹</p></td>
<td></td>
<td><p>戲劇社的成員，受到姬島很大的影響。</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><center>
<p><a href="../Page/松田祥一.md" title="wikilink">松田祥一</a></p></td>
<td><center>
<p>樟葉淳之介</p></td>
<td></td>
<td><p>姬島的愛將。</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><center>
<p><a href="../Page/宮田直樹.md" title="wikilink">宮田直樹</a></p></td>
<td><center>
<p>西院司</p></td>
<td></td>
<td><p>戲劇社的成員，受到姬島很大的影響。</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><center>
<p><a href="../Page/古原靖久.md" title="wikilink">古原靖久</a></p></td>
<td><center>
<p>扇町太陽</p></td>
<td></td>
<td><p>戲劇社的成員，受到姬島很大的影響。</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><center>
<p><a href="../Page/尾島直哉.md" title="wikilink">尾島直哉</a></p></td>
<td><center>
<p>貝塚光平</p></td>
<td></td>
<td><p>受到姬島的影響，口袋永遠都插著玫瑰花。</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><center>
<p><a href="../Page/中田祐矢.md" title="wikilink">中田祐矢</a></p></td>
<td><center>
<p>帷子辻健</p></td>
<td></td>
<td><p>姬島的愛將。</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><center>
<p><a href="../Page/川上祐.md" title="wikilink">川上祐</a></p></td>
<td><center>
<p>香裡園源治</p></td>
<td></td>
<td><p>姬島的愛將。</p></td>
</tr>
</tbody>
</table>

### 聖寶心學園

<table>
<thead>
<tr class="header">
<th><p>演員</p></th>
<th><p>角色</p></th>
<th><p>香港配音</p></th>
<th><p>介紹</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><center>
<p><a href="../Page/岩佐真悠子.md" title="wikilink">岩佐真悠子</a></p></td>
<td><center>
<p>花敷屋雲雀（17）</p></td>
<td><center>
<p><a href="../Page/曾佩儀.md" title="wikilink">曾佩儀</a>→<a href="../Page/曾秀清.md" title="wikilink">曾秀清</a>→<a href="../Page/曾佩儀.md" title="wikilink">曾佩儀</a></p></td>
<td><p>聖寶心學園三年級生。學生會會長。經常帶著被稱為「雲雀4人組」的部下登場。只要不是第一心裡就不舒服，認為只有自己才配得上佐野泉。</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><center>
<p><a href="../Page/桐谷美玲.md" title="wikilink">桐谷美玲</a></p></td>
<td><center>
<p>尼崎環奈（16）</p></td>
<td><center>
<p><a href="../Page/張頌欣.md" title="wikilink">張頌欣</a></p></td>
<td><p>聖寶心學園二年級生。富裕人家的大小姐及天王寺惠的未婚妻。她亦是一年級的今池的教育員，常為今池直率的發言感到為難。</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><center>
<p><a href="../Page/平愛梨.md" title="wikilink">平愛梨</a></p></td>
<td><center>
<p>阿部野繪里香（16）</p></td>
<td><center>
<p><a href="../Page/林元春.md" title="wikilink">林元春</a></p></td>
<td><p>聖寶心學園二年級生。擅長各式各樣的事，手指特別靈巧。</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><center>
<p><a href="../Page/松田圓.md" title="wikilink">松田圓</a></p></td>
<td><center>
<p>岸里樹理（16）</p></td>
<td><center>
<p><a href="../Page/梁少霞.md" title="wikilink">梁少霞</a></p></td>
<td><p>聖寶心學園二年級生。學園的才女，常對「雲雀大人」提議。</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><center>
<p><a href="../Page/黑瀨真奈美.md" title="wikilink">黑瀨真奈美</a></p></td>
<td><center>
<p>今池小麻里（15）</p></td>
<td><center>
<p><a href="../Page/何璐怡.md" title="wikilink">何璐怡</a></p></td>
<td><p>聖寶心學園一年級生。因為可愛的外表被「雲雀大人」選入「雲雀4人組」，常直率的發言。</p></td>
</tr>
</tbody>
</table>

### 桃鄉學園

<table>
<thead>
<tr class="header">
<th><p>演員</p></th>
<th><p>角色</p></th>
<th><p>香港配音</p></th>
<th><p>介紹</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><center>
<p><a href="../Page/城田優.md" title="wikilink">城田優</a></p></td>
<td><center>
<p>神樂坂真言（16）</p></td>
<td><center>
<p><a href="../Page/蘇強文.md" title="wikilink">蘇強文</a></p></td>
<td><p>桃鄉學園二年級生。田徑社成員。桃鄉學院的現役跳高選手。國中時期，常與佐野競爭第一名，由於佐野的引退而耿耿於懷，經常用言語諷刺佐野，其實心裡很希望佐野歸隊。</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><center>
<p><a href="../Page/大東俊介.md" title="wikilink">大東俊介</a></p></td>
<td><center>
<p>佐野森（15）</p></td>
<td><center>
<p><a href="../Page/曹啟謙.md" title="wikilink">曹啟謙</a></p></td>
<td><p>桃鄉學園一年級生。田徑社成員。佐野泉的弟弟。由於在北海道的大賽跳出了新紀錄，因而被視為「期待的新星」。與神樂坂一同在桃鄉學園的訓練營。對哥哥帶有恨意。</p></td>
</tr>
</tbody>
</table>

### 其他人物

<table>
<thead>
<tr class="header">
<th><p>演員</p></th>
<th><p>角色</p></th>
<th><p>香港配音</p></th>
<th><p>介紹</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><center>
<p><a href="../Page/紺野真晝.md" title="wikilink">紺野真晝</a></p></td>
<td><center>
<p>原秋葉（29）</p></td>
<td><center>
<p><a href="../Page/沈小蘭.md" title="wikilink">沈小蘭</a></p></td>
<td><p>老是在櫻咲的校門拍攝學生的照片，再賣給愛好者的神秘女子。原本的職業似乎是拍攝流行雜誌及廣告的一流攝影記者。似乎和校醫梅田北斗曾有過特殊的關係。</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><center>
<p><a href="../Page/上川隆也.md" title="wikilink">上川隆也</a></p></td>
<td><center>
<p>梅田北斗（37）</p></td>
<td><center>
<p><a href="../Page/翟耀輝.md" title="wikilink">翟耀輝</a></p></td>
<td><p>櫻咲學園的校醫。是個只看身體就知道性別的同性戀者。雖然對同性有所癖好，但堅持不對未成年者出手。一開始就識破瑞稀是女生，但為了觀察瑞稀的動機，因而未向學校告發。是瑞希平常商量的人。</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><center>
<p><a href="../Page/松田聖子.md" title="wikilink">松田聖子</a></p></td>
<td><center>
<p>椿（第1集、第12集特別演出）</p></td>
<td><center>
<p><a href="../Page/黃玉娟.md" title="wikilink">黃玉娟</a></p></td>
<td><p>在世界各國皆有姐妹校的櫻咲學園的校長。認為要讓學生盡情享受高中生活，不硬性規定校規，任由他們自由發展個性。除了運動會、文化季還有馬拉松大賽以外還與姐妹校「聖寶心學園」舉辦各式各樣的活動。時常自言自語似的說出名言。實際上校長更是原秋葉的姊姊。</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><center>
<p><a href="../Page/宇梶剛士.md" title="wikilink">宇梶剛士</a></p></td>
<td><center>
<p>猿渡</p></td>
<td><center>
<p><a href="../Page/招世亮.md" title="wikilink">招世亮</a></p></td>
<td><p>櫻咲學園的訓導主任。主要任務是幫不在校的校長向學生傳達旨意。經常會跑到宿舍的食堂召開說明會。</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><center>
<p><a href="../Page/小林晉.md" title="wikilink">小林晉</a>（小林すすむ）</p></td>
<td><center>
<p>吉岡</p></td>
<td><center>
<p><a href="../Page/林保全.md" title="wikilink">林保全</a></p></td>
<td><p>瑞稀現時就讀學校的班導師。</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><center>
<p><a href="../Page/森口瑤子.md" title="wikilink">森口瑤子</a></p></td>
<td><center>
<p>難波伊緒</p></td>
<td><center>
<p><a href="../Page/黃玉娟.md" title="wikilink">黃玉娟</a></p></td>
<td><p>難波南的母親，校醫梅田北斗的姊姊。經營「海之家 – 帥哥的樂園」。很佩服瑞稀的努力，無意間知道瑞稀是女生，常在暗中支援她。</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><center>
<p><a href="../Page/岡田義德.md" title="wikilink">岡田義德</a></p></td>
<td><center>
<p>蘆屋靜稀</p></td>
<td><center>
<p><a href="../Page/雷霆.md" title="wikilink">雷霆</a></p></td>
<td><p>蘆屋瑞稀的哥哥，是位醫生。</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><center>
<p><a href="../Page/原田夏希.md" title="wikilink">原田夏希</a></p></td>
<td><center>
<p>田邊可南子（22）</p></td>
<td><center>
<p><a href="../Page/曾秀清.md" title="wikilink">曾秀清</a></p></td>
<td><p>難波南初中時的家庭老師，她更是難波南唯一真正動心過的前女友，三年前分手。三年後與難波南相遇，並告知她將會嫁給自己的上司。</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><center>
<p><a href="../Page/山崎一.md" title="wikilink">山崎一</a></p></td>
<td><center>
<p>蘆屋拓看</p></td>
<td><center>
<p><a href="../Page/朱子聰.md" title="wikilink">朱子聰</a></p></td>
<td><p>蘆屋瑞稀的父親。</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><center>
<p><a href="../Page/筒井真理子.md" title="wikilink">筒井真理子</a></p></td>
<td><center>
<p>蘆屋英子</p></td>
<td><center>
<p><a href="../Page/蔡惠萍.md" title="wikilink">蔡惠萍</a></p></td>
<td><p>蘆屋瑞稀的母親。</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><center>
<p><a href="../Page/稻垣吾郎.md" title="wikilink">稻垣吾郎</a></p></td>
<td><center>
<p>北濱昇（第9集特別演出）</p></td>
<td><p>|</p>
<center>
<p><a href="../Page/潘文柏.md" title="wikilink">潘文柏</a></p></td>
<td><p>代替放侍產假的吉岡老師，為瑞稀的班主任，同時也是原秋葉的舊同學。因弟弟死亡的事而產生心理陰影，導致經常針對反抗自己的學生。</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><center>
<p><a href="../Page/杉本哲太.md" title="wikilink">杉本哲太</a></p></td>
<td><center>
<p>佐野岳彥</p></td>
<td><center>
<p><a href="../Page/陳欣_(配音員).md" title="wikilink">陳欣</a></p></td>
<td><p>佐野泉的父親，性格比較內向，不輕易向他人（特別是兒子們）透露自己的內心思想和感受。</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td></td>
<td><center>
<p>裕次郎</p></td>
<td></td>
<td><p>被養在櫻咲學園宿舍的門口的黃金獵犬。只聽佐野和女人的話，總是由佐野牽著到處散步。</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><center>
<p><a href="../Page/美波.md" title="wikilink">美波</a>（みなみ）</p></td>
<td><center>
<p>茱麗亞 （Julia）</p></td>
<td><center>
<p><a href="../Page/劉惠雲.md" title="wikilink">劉惠雲</a></p></td>
<td><p>瑞稀在美國的青梅竹馬好友，在看影片的時候學懂說日語，不流利但也叫人聽得懂。</p></td>
</tr>
</tbody>
</table>

## 音樂

  - 片頭曲：[橘子新樂園](../Page/橘子新樂園.md "wikilink")《[太陽無用](../Page/太陽無用.md "wikilink")》（2007年7月18日發行，[gr8\!
    records](../Page/gr8!_records.md "wikilink")）
  - 主題曲：[大塚愛](../Page/大塚愛.md "wikilink")《[PEACH](../Page/PEACH/HEART.md "wikilink")》（2007年7月25日發行，[avex
    trax](../Page/avex_trax.md "wikilink")）

## 備註

本劇起用之部份出演者，曾經或目前甚至節目結束後出演日本特攝類劇集，包括：

  -
    水嶋宏（《[假面騎士KABUTO](../Page/假面騎士KABUTO.md "wikilink")》飾天道總司）
    山本裕典（《假面騎士KABUTO》飾神代劍）
    五十嵐隼士（《[夢比優斯·奧特曼](../Page/夢比優斯·奧特曼.md "wikilink")》飾日比野未來）
    高橋光臣（《[轟轟戰隊冒險者](../Page/轟轟戰隊冒險者.md "wikilink")》飾明石曉）
    武田航平（《[假面騎士KIVA](../Page/假面騎士KIVA.md "wikilink")》飾紅音也）
    姜暢雄（《[忍風戰隊破裏劍者](../Page/忍風戰隊破裏劍者.md "wikilink")》飾霞一鍬）
    加藤慶祐（《假面騎士KIVA》飾名護啟介）
    古原靖久（《[炎神戰隊轟音者](../Page/炎神戰隊轟音者.md "wikilink")》飾江角走輔）
    池田純（《[海賊戰隊豪快者](../Page/海賊戰隊豪快者.md "wikilink")》飾伊狩鎧）

## 收視率

<table>
<thead>
<tr class="header">
<th><p>集數</p></th>
<th><p>日文標題</p></th>
<th><p>播放日期、收視率</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p>日本關東地區</p></td>
<td><p>香港</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1</p></td>
<td></td>
<td><p>2007年7月3日</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2</p></td>
<td></td>
<td><p>2007年7月10日</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>3</p></td>
<td></td>
<td><p>2007年7月17日</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>4</p></td>
<td></td>
<td><p>2007年7月24日</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>5</p></td>
<td></td>
<td><p>2007年7月31日</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>6</p></td>
<td></td>
<td><p>2007年8月7日</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>7</p></td>
<td></td>
<td><p>2007年8月14日</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>8</p></td>
<td></td>
<td><p>2007年8月21日</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>9</p></td>
<td></td>
<td><p>2007年8月28日</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>10</p></td>
<td></td>
<td><p>2007年9月4日</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>11</p></td>
<td></td>
<td><p>2007年9月11日</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>12</p></td>
<td></td>
<td><p>2007年9月18日</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>平均收視率</p></td>
<td><p>17.33%（<a href="../Page/關東地方.md" title="wikilink">關東地區</a>·<a href="../Page/Video_Research.md" title="wikilink">Video Research公司調查</a>）</p></td>
<td><p>14.32點（<a href="../Page/CSM.md" title="wikilink">CSM媒介研究所調查</a>）</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>特別篇</p></td>
<td></td>
<td><p>2008年10月12日</p></td>
</tr>
</tbody>
</table>

## 作品的變遷

## 參考資料

## 參見

  - [偷偷愛著你](../Page/偷偷愛著你.md "wikilink")
  - [花樣少年少女 (2006年電視劇)](../Page/花樣少年少女_\(2006年電視劇\).md "wikilink")
  - [花樣少年少女 (2011年電視劇)](../Page/花樣少年少女_\(2011年電視劇\).md "wikilink")
  - [花樣少年少女 (2012年電視劇)](../Page/花樣少年少女_\(2012年電視劇\).md "wikilink")

## 外部連結

  - [花ざかりの君たちへ〜イケメン♂パラダイス〜](https://web.archive.org/web/20110809231712/http://www.fujitv.co.jp/hanakimi1/index.html)

  - [香港官方網站](https://web.archive.org/web/20080617130419/http://tvcity.tvb.com/drama/hanakimi/special/index.html)

  - [緯來日本台官方網站－花樣少年少女](http://japan.videoland.com.tw/channel/flower/introduction.htm)

[Category:堀北真希](../Category/堀北真希.md "wikilink")
[Category:偷偷愛著你改編連續劇](../Category/偷偷愛著你改編連續劇.md "wikilink")
[Category:富士電視台週二晚間九點連續劇](../Category/富士電視台週二晚間九點連續劇.md "wikilink")
[Category:2007年日本電視劇集](../Category/2007年日本電視劇集.md "wikilink")
[Category:2008年日本電視劇集](../Category/2008年日本電視劇集.md "wikilink")
[Category:緯來電視外購日劇](../Category/緯來電視外購日劇.md "wikilink")
[Category:日本漫畫改編日本電視劇](../Category/日本漫畫改編日本電視劇.md "wikilink")
[Category:日本校園劇](../Category/日本校園劇.md "wikilink")
[Category:高中背景電視劇](../Category/高中背景電視劇.md "wikilink")
[Category:日本LGBT相關電視節目](../Category/日本LGBT相關電視節目.md "wikilink")
[Category:無綫電視外購劇集](../Category/無綫電視外購劇集.md "wikilink")
[Category:日劇學院賞最佳作品](../Category/日劇學院賞最佳作品.md "wikilink")
[Category:Now寬頻電視外購劇集](../Category/Now寬頻電視外購劇集.md "wikilink")